[定心丸]而家唔洗驚左膠或者淺黃割蓆(內有戰術)

我地只需要擔心美國會同我地割蓆
講真
如果無美國
場運動一早比人暴力鎮壓咗好耐
無美國同中共拉鋸
香港一早收歸中國
乜野自己香港自己救真係得啖笑
我地連麻包袋都唔敢
點樣救？
我地唯一可以做嘅就係拖
等美國救我地
拖，並唔係代表乜都唔做
最重要嘅係我地要保持運動熱度
唔好比國際覺得我地「完咗喇？」
我地有以下幾樣野可以做到

和理非
1.配合美國，整合制裁名單
盡情督灰
上至高官，下至廢老藍絲
*證據要充分並有說服力
咁先可以令佢地共享大灣區榮耀

2.積極參與/舉辦遊行同示威活動
快閃唱歌，玩Twitter，罷食藍店
保持運動熱度

3.連儂牆
保持文宣更新，保持運動熱度
確保最新遊行資訊流通

4.支援勇武
餐飲卷，義載，捐款(星火)
裝備提供，全民哨兵
吹雞即到樓下行街支援
*勇武態度需要改變
接受支援並唔代表無骨氣
我地坐埋同一條船
姐係隊友，隊友幫隊友係好正常嘅事
因為我地要一齊贏
和理非同勇武都係互相幫助姐

勇武
1.破壞中資企業
火,水,金(鐵通)魔法(設施eg.atm,mtr)
蟲魔法(藍絲食屎)

2.暗戰
突襲popo，麻包袋(可以嘅話)
*切忌人少打人多
*不打陣地戰
be water，不被捕為首

3.民間保衛隊(外號：積克獅鳥)
收到風黑社會,藍絲搞事
即刻組隊私了
*一邊拉，一邊打
(拉走左膠)
(可以嘅話幫我打埋，真係好撚黑人憎
子彈又唔出嚟擋，刀又唔擋，做乜柒姐)

4.不被捕
勇武係運動中嘅核心
勇武崩潰
和理非自然崩
所以留得青山在
那怕無popo打
*勿戀戰，唔夠打要退

底線
人不犯我，我不犯人
人若犯我，往死裡打
當然唔係真係打死人
係要比佢地知撩交打嘅後果有幾嚴重
好似福建幫咁
藍絲企業如是
假如麻包袋出現
咁亦都在所難免
盡量啦

最後
講下點解唔洗驚左膠割蓆
左膠由始到終都係運動嘅負累
靠佢地一早輸咗
至於淺黃
假如佢地咁容易割蓆
佢地根本唔撚「黃」
黑警開槍自己友都唔割
我地燒下野就割？
保護手足，打黑社會就割？
打爛死物就割？
阻佢地翻工就割？
我想講
到而家，都未有一個黑警死喺我地手上
我地已經算係好克制
相反，我地比人打到豬頭咁
都未同你地割蓆
你割乜撚？
更可能有手足已經犧牲咗
你地知唔知醜！？
麻煩加入藍絲！
咪撚再扮淺黃！
我地唔需要你地！
真正嘅黃，已經無深，淺之分
佢地真係核彈都唔割！

請保持熱度！
summer on fire→winter on fire！
榮光，絕對會歸於，香港！

左膠係呢三個幾月曾經講過
俾藍絲打要報警 唔好還手
唔好破壞党鐵
唔好塞機場（未有禁制令前）